====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si chacune de ces stratégies peut être conçue et mise en œuvre indépendamment ,  l ' approche en section permet de relier les espaces et les territoires .
Entity Name (Type) :: Si (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Si (MISC)
Total entitiy counts: 1

